Ze zei- "Mijn beste neef, je oom heeft me gebracht om te zien of ik niet kan ophouden de extreme hardheid en pijn die je voelt in dit immense ding van jou.
Laat me eens kijken.
??
Ze gooide de sprei nu weg en bracht mijn grote lul aan het licht alle glorie van de stijfste standaard.
"Mijn woord!
wat een monster! "
ze huilde.
Haar ogen fonkelden en haar gezicht werd rood toen het zicht haar vol ogen zag.
De dokter naderde en handelde het ook met overduidelijk plezier.
"Mijn lief, kun je het in je natuurlijke warme bad leggen?
